裝左NOW TV之後,上網慢左好多..

拉線師傅本身話我間房裝唔到，要裝係廳，

如果唔係就會上唔到網，（屋企岩岩裝修完，有叫裝修師傅拉線入房）

之後佢再檢查就話得，

但裝完左幾日之後發現，

原本1000 mb變到得返100 mb，
（其他房冇事，係裝ＮＯＷ ＴＶ呢間房慢左）

已檢查唔關LAN線事，

打左去ＮＯＷ又話幫我唔到。

問返裝修師傅，佢又叫我再拉過

想問如果重新拉線，有咩要叫裝修師傅注意？？

想要返1000 mb速度，同時又可以係房睇ＮＯＷ

搭單問 有咩方法多過一部device 用wifi 又唔拖慢我同online game

有無試過“抆”左now tv條線睇下會唔會回復正常

online game 好細食咋喎

要1000mb又要NOW就一定要拉過一條線入房

但如果屋企人連WiFi 我同online game eg lol 會跳ping 好辛苦

router係咪tp link?

有試過

抆哂now所有線,關埋機都係得100mb

裝修師傅都話可能分享左比now , 所以慢左

有冇人知點解會慢左.....

係

應該now果邊用左你條lan線其中4芯，咁你上網都係得4芯用就得100mb, 要有1000mb要齊8芯

留名學嘢

利申: 係tp link

tp link 就係咁 特別功能黎 防止細路仔打機

我估係原本廳去房一條8芯lan 線
俾寬頻佬一開二變兩條4芯用

4 芯最多行100mb

即係一定要重新拉過哂D線

睇黎係得呢個方法

唔該哂各位巴打

係咪就咁同裝修師傅講,佢就識點做架啦?

總之total 要2條，一條上網，一條now

換第二隻牌子係咪好啲？

可唔可以影下modern啲線
講下啲port位同啲機點駁
你好少information

是但一個牌子都好過佢

正常人會用netgear / asus

同埋樓上巴打都係估咁樣
你影埋啲lan線個頭黎睇下就知係咪咁

廳放主ROUTER，再連去A,B房，

B房有部副ROUTER放WIFI , 同裝左NOW

廳同A房上網都有700-800MB, B房冇

LAN線頭今晚影比你地睇.

NOW就有兩部野加一舊細細個正方形盒,第一部係連電視再用LAN線去第二部,

第二部野又有條線去細細個正方形盒(4吋X4吋左右),

細細個正方形盒就有條好幼既線直接入牆

SORRY FOR 1999

相今晚影

筆直預一千至千五就更理想
用得tp link都係貪平
特此提醒

大約明 似乎唔似係樓上講果個問題
你主副router都有連now果部野？

好彩我上網裝另一間，唔會搶now tv

冇, NOW完全獨立

但牆入面既線就唔知,NOW曾經係廳同A房整過野...

佢應該係將我間房一分二???

我上網都唔係NOW

嘩 咁有機會佢駁錯喎 router就咁連入牆？

Router就咁連入牆？唔明

白色條線就係now

紫色呢條連router?

cat幾線黎

係連router
Cat6黎

真正答案

睇黎你都係叫cfu再拉過
就咁睇所有野都冇問題 除左牆入面

但佢上網唔係用now
咁分開左咪上唔到

下 點會咁駁架
買個插頭 寬頻頭一開二 唔係更簡單咩？

應該唔洗再拉過
打返個頭就得

一睇就知
要拉多一條入房,
而家唔夠線呀,唔關ROUTER事

好簡單,
得一條8芯線入房,原本係用哂8芯黎上網 (100M只需要4芯,100以上要哂8芯)
所以個師傅一開始話你房裝唔到NOWTV (因為最小要2芯,睇情況)
但你死都要裝係房,個師傅咪拎你2/4芯黎用,
咁你個上網得番4芯咪變左得番100M囉

係呀

我話最好裝係房啦

咁我重新過d線算

唔該哂咁多位巴打

裝修佬最小都收你800-1000, 仲要D裝修佬未必識駁番哂
你打番比個NOW師傅話比5舊水叫佢幫你拉多條搞番好仲好

其實我覺得now 上網貴所以無裝

利申定先 我係前老電師傅

你得一張牆身相我唔敢肯定，但就有以下估計。

你所講既now有兩部野 即係一部係Now另一部係Modem.

咁now連去電視再連落modem好正確。

modem有條細線連去個4x4既正方盒，講緊既應該係光纖機有條patch cord連去一個寫住fiber here 既socket，而再有條線去左牆身，咁去牆身個條就正正係條光纖。

所以你套裝now係獨立運作，唔係分你屋企套上網既。

而獨立又攪到你得返100既話呢 好大機會係個師傅拉線個陣整甩左你牆身個socket入面既青或棕線所以行唔到八芯。

而最唔好彩既係佢直頭拉傷左你本身條線，但好少有咁既情況，因為傷線多線成條死唔會死一兩對。

所以最簡單既方法係打開個牆身制望下粒骰仔有無啲線鬆左，有就搵一字批輕力啲跟色吉返入去，無既就真係要搵返你自己既上網公司幫你研究。

sorry for 1999

有唔明可以私下問我

傻尻
你估萬能蘇一開二呀

switch

好 我返到去睇睇

now tv 一定要modem直出 如果唔係會轉唔到台，或者剩係睇到317

了解清楚先走出黎啦

即係洗唔洗重新拉多條線入房??

有咩方法可以知佢有冇將我間房條線一開二??

你影左你啲機比我睇睇先

正常唔駛再拉線

反而我想問下有無啲咩野可以將now tv一分二，姐係係客廳睇，同埋房都睇到